迪麗熱巴被她擠下！新疆嫩妹無修圖照曝光 網全驚呆

來自新疆烏魯木齊的哈妮克孜，年僅24歲五官深邃，典型美女的臉蛋讓她被高度討論。日前由網友票選出來的「新疆四大美女」中，迪麗熱巴卻慘輸嫩妹，昨（7）日有網友公開哈妮克孜零修圖樣貌，讓網友全驚呆。

嗯 同胞比人殘害緊個陣佢係咪享緊榮華富貴做維吾爾族楷模

生幾靚都無用
有無諗點為自己民族報仇？
選擇屈服俾漢人屌，可悲

點知係零修圖?

被中共收養嘅走狗

放幾隻女間諜出嚟維穩
正路捉入集中營
點會出嚟做明星

蛇蛇地精
熱巴順眼好多

咪玩啦根本新疆女仔基本上都係五官深勁靚女
被人捉撚曬入集中營咋

黨妓

教育營畢業？